點睇殺子文化 ?

惡意的快感 ,

排除防老 同 意外兩個因素 , 呢班人同魔鬼有咩分別 ?

應該話 佢地可能出於善意 (動機) 想教你 , 但手法同出黎既效果背道而馳 而佢地又 (可能? )不自知

魔鬼 定白痴 , 一線之差 , 亦都係注定亞洲人可見既將來都係做copycat無創意發展唔到最高級科技同人文思想